[IQ題]邊位足球員係成世單身?

答案係

武磊(無女)

笑到我牙都甩埋

多謝

有仔都單身？

無女唔代表有仔

居然唔係李斯

李斯唔係足球員

邊個話唔係?

咁高質既IQ題都負評

冇女唔代表冇仔

佢叫陳國邦

李斯係足球員 因為李斯特城

足球隊同足球員都唔識分

你

拉

點解

艾達杜蘭
i大毒撚